屌那星 上星期又唔見天氣咁涼

過年完全冇親戚著黑絲拜年 今日成條街都係絲

10

圖呢蓋清

新年啲親戚焗到隻腳好能臭

周街都黑絲摟屌裙高爭鞋

40d

80d

太厚

有冇Ching買左冬季潮衫過年 而家蟹能晒

咁先臭

著厚靴已經有同等效果

返工著唔能到

D女著靴多數係leggings+綿襪

今日觀塘仲有好多OL著短裙露淫腳喎

legging

圖？

天氣都燈埋

成架地鐵都係絲

圖呢

自己去睇LIVE

毒𨶙唔出街

其實呢幾日都唔算涼

港女借勢著黑絲

好撚古惑